# О программе

![](../pictures/settings/about_program.png)

В окне «О программе» содержится краткая информация о текущей версии программы, адрес используемого Кардиосервера и службы обмена сообщениями.